我係九方撚,我係低等生物

點解要歧視我

心表同情，講真打到字又唔係慢

錯就錯在條友要收錢

如果肯免費既話，造福好多人

普通話拼音撚 做乜要歧視我

九方其實係快既 但冇乜公司有

唔係歧視九方
係歧視你係IT狗姐